老老實實，三罷幾時搞？

今日都算係罷到半日
但咁搞落去，工又點都要返
又要排長龍大塞車
夜晚放工想出去同fd食個飯都唔得
黨鐵呢招真好毒
因為佢局部性開站
冇藉口唔返工
但又迫9你排隊入閘/同人迫巴士

放工想搞鳩佢個站？nonono
8點準時收工

三罷真係好撚緊要
就算你黨鐵玩鳩香港人
香港人都係唔會因爲咁而返工

預撚咗班人唔會罷工
唯有幫大家被罷工

不合作運動
裝修
Set RB 裝條燈柱

裝修燈柱
大裝修黨鐵

Push

推 睇黎要再一次裝修啦

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

緊急 希望有4000和理非幫手

pish